家樂坊外面有CCTV

家樂坊外面有CCTV呀~
政府係旺角鏹水事件後有安裝，一定要拿到呀

希望唔係呢位巴打細佬

推

Tg都有人話應該事發地點係恆隆大廈，
而恆隆大廈大閘係24小時開住，好方便出入，
我諗依個地方cctv都好重要！

係案發現場隔離，好大機會影到

Push.
唔可以比手足，死得不明不白

感謝幫推

push

如果今次係鬧市之中殺人棄屍，加上做到咁撚明顯。黑警都話無可疑，都話查唔到，都話冇CCTV冇人證冇證據嘅話。還唔到死者公義的話
我相信日後係街光明正大 一槍打爆你個頭都可以死因無可疑

推到黑警死全家